高追美團的日子 第十九天 - 陰

幾時先返到家鄉

700, 3690, 9618............死晒

9618 @320 有貨

成個倉都係紅色

直頭流血不止.........

升少少跌多多

幾錢入?

264

你呢？

均價260
諗住今個星期返到家鄉 點知又跌返落去

再跌我真係會忍唔住溝貨

家鄉返到你又唔會走住架姐

睇怕回不到鄉了.........

又比你睇穿咗

微笑是必須

09988

聽日繼續

轉眼第22天了